{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159997?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 백두대간약초나라펜션"
    },
    "text": "江原道旌善郡雪花村キル178-37に位置する白頭大幹薬草の国ペンションは3棟で構成されています。 ここにはコミュニケーション、交感、治癒する部屋が備わっており、多様な種類の薬草を植えて採取できる空間と生態体験ができる空間が用意されています。 また長期滞在も可能です。 イベントでは会員券登録イベントと最大20%割引特典特別イベント、マイレージ特典が提供されます。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをする場合は炭やグリルをご利用いただけます。 屋外バーベキュー場をご利用の場合は、当日現地にてお支払いください。 幼児の場合、6歳以上は20,000ウォンで、5歳以下は10,000ウォンです。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 客室はヒーリングセンター101号から104号までスパが完備されており、利用時間は21:00までです。 入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 電気自動車の充電施設であるセミナー室は無料で利用でき、カラオケは有料で利用できます。 駐車場は無料で提供され、薬草体験とモノレールは有料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは江原道旌善郡雪花村キル178-37に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何棟ありますか？",
            "answer": "ペンションは3棟で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの部屋には何が備わっていますか？",
            "answer": "ペンションの部屋にはコミュニケーション、交感、治癒する部屋が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何を体験できますか？",
            "answer": "ペンションでは多様な種類の薬草を植えて採取できる空間と生態体験ができます。"
        },
        {
            "question": "長期滞在は可能ですか？",
            "answer": "はい、長期滞在も可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントには何が提供されますか？",
            "answer": "イベントでは会員券登録イベントと最大20%割引特典特別イベント、マイレージ特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスがありますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションでは送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、何を持参すればいいですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合は炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、支払いはいつ行いますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合は、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、6歳以上は20,000ウォンで、5歳以下は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "客室の利用時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室で入浴剤は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、客室で入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電施設はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電施設であるセミナー室は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケは有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "薬草体験とモノレールは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、薬草体験とモノレールは有料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 616
    }
}